粉紅色衫染黑咗可以點做

件衫岩岩買 唔想曬咗佢

Blackpink in your area

買件新

當地布

漂白跟住染返做粉紅

掉咗佢